【認真問】謝安琪 定 苟芸慧

謝安琪 (41歲)

苟芸慧 (35歲)

謝安琪
苟芸慧

我全都要.jpg

肥狗

謝太落咗妝肯定差勁遠，你睇佢初出道啲相就知 苟姑娘天生麗質好多，凈係肥都肥得咁靚香港有幾多個得?

你只係肥過佢多多聲

鍾意謝安琪都係因為佢人品個性同埋個人修養

係咁我要謝太個靈魂 ，肥苟個肉體得唔得

why not both

B餐生過仔…

講咗咩自己參透啦

謝安琪
苟芸慧

生過仔好闊

我全部都要